呢個係咪人妖

你做咩post你老婆張相上黎丫
又比人罰跪玻璃玩報復丫而家

大笑左出聲